`Govinda bolo hari gopaala bolo
Govinda bolo hari gopaala bolo
Raadhaa ramana hari gopaala bolo
Raadhaa ramana hari gopaala bolo

Powered By
VDO.AI
PlayUnmute
Fullscreen
Govinda bolo hari gopaala bolo
Raadhaa ramana hari gopaala bolo

Hare rama.. hare rama.. rama rama hare hare
Hare krishna.. hare krishna.. krishna krishna hare hare
Raamudnainaa krishnudnainaa keertistoo koorchumtaamaa
Vaallem saadhinchaaro.. konchem gurtiddaam mitramaa
Sandram koodaa sthambhinchelaa.. mana sattaa choopiddaamaa
Sangraamamlo geetaa paatham.. telupamaa

Govinda bolo hari gopaala bolo
Raadhaa ramana hari gopaala bolo

Hare rama.. hare rama.. rama rama hare hare
Hare krishna.. hare krishna.. krishna krishna hare hare



[D[Chi hello 
this is new contnet  
